有無人睇BB keyone 發佈會？

spec一早流出左

痴線，連登手機台發生咩事

完成無人

btw幾期待部機

Live 緊

Keyboard 每一粒制都係shortcut

個hub用過真係返唔到轉頭

用S625就咪請高通上嚟啦

Dtek 係android 最需要功能

On9
549 usd 行625

聽日Nokia 又係咁唔開post算

陰功，冇人理

549USD 過到黎應該5K尾

部PRIV同PASSPORT都係照用算
比唔落手

睇完
549USD點買

屌佢老味，BB/TCL啲開價真係痴撚線
香港最少賣4288

叫佢老母買啦

咁貴

dtek60 都識用4g ram ，新機仲用3g .....

鳩估新機定位真係for 工作人仕用
Whatsapp email 文書野用

35xx mah 電加s625 又真係幾長命
但bb 內置軟件如hub, security 唔知扯唔扯電

但個價錢
$3000頭就屌

同意
個spec好吸引
對唔打機 用黎上網whatsapp的話

同意
個spec好吸引
對唔打機 用黎上網whatsapp的話 有實體keyboard係一流
鏡頭有潛力 但要睇佢tune得好唔好
最後都係睇價錢做人啦

S625+3505mAh
核電

今晚Nokia

睇nokia 好過啦
對佢期望大啲

係唔係tft mon？